警察全部都係抵死

唔撚好同我講有啲警犬只係想保護市民，維持社會秩序。你地幾撚時見過佢地班仆街試過為社會發聲，咪又係個個為左份糧做縮頭烏龜。咁鐘意做狗，鬼唔望你地早日蓋區旗。